\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire une fonction \texttt{a\_doublon} qui prend en paramètre une liste
\textbf{triée} de nombres et renvoie \texttt{True} si la liste contient
au moins deux nombres identiques, \texttt{False} sinon.

Par exemple :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ a_doublon([])}
    \VariableTok{False}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ a_doublon([}\DecValTok{1}\NormalTok{])}
    \VariableTok{False}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ a_doublon([}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{, }\DecValTok{6}\NormalTok{, }\DecValTok{6}\NormalTok{])}
    \VariableTok{True}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ a_doublon([}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{, }\DecValTok{9}\NormalTok{])}
    \VariableTok{True}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ a_doublon([}\DecValTok{0}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{])}
    \VariableTok{False}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

